其實打板球啲球員係點樣train接波？

粒波咁硬，又唔似棒球咁有手套，但啲人都係照就咁用手接啲波，仲要有時啲波直飛埋嚟都單手接實，好撚勁